「突發」一齊去買鐳射槍

有無人知邊度仲有得買
適逢七夕 好想搵下牽牛星織女星

推

光復香港

時代革命

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

鴨記重有冇得賣

撐

剛剛想出貼，比你出左先

Mon post狗快啲cap我圖攞去記招用

係一個人人都可以鳩up既地方
都可以攞黎當證據用 好唔好笑呀

打狗射狗

痴線，我等佢拉我，咁都驚做有咩自由?

筆啊
唔好俾警犬強姦中文

重等11號?放工我就去買筆
齋買當聲援下

11號遊行呀